{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161282?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 엘라고A풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00時、チェックアウトは11:00時です。 チェックイン及びチェックアウトのご案内予約のお知らせにより、保護者同伴なしの未成年者のご利用及びペットの入室は不可であり、客室内では絶対禁煙です。 また、什器や施設物破損時のお知らせ、他の利用客に不快感を与える行動はご遠慮ください。 ゴミは指定された場所に分別して排出してください。 入室利用に関する案内で、予約特典として個別バーベキュー炭火バーベキューグリルを利用することができ、追加で炭をリクエストする場合は5千ウォンを支払う必要があります。 また、それぞれの客室で個別テラスバーベキューができ、前払いと現地決済の両方が可能です。 一軒家ペンションの場合、メゾネットタイプになっており、幼児や子供連れの場合は安全に注意してください。 一軒家の客室ではIPTV/WiFiが無料で提供され、外部テラスでは禁煙が可能で、駐車も可能です。 また、トゥルレキル遊歩道では1時間コースで散歩ができ、安国寺では釣りが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00時、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者やペットの入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室内では何を禁止していますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙となっています。"
        },
        {
            "question": "施設物が破損した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "什器や施設物破損時の対応については、お知らせに従ってください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して排出してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用方法と料金はどうなりますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー炭火バーベキューグリルを利用できます。追加の炭をリクエストする場合は5千ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "テラスバーベキューの利用方法と支払い方法はありますか？",
            "answer": "各客室で個別テラスバーベキューができます。前払いと現地決済の両方が可能です。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの場合、注意すべき点はありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの場合、幼児や子供連れの場合は安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室で提供される設備は何ですか？",
            "answer": "一軒家の客室ではIPTV/WiFiが無料で提供され、外部テラスでは禁煙が可能で、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "トゥルレキル遊歩道では1時間コースで散歩ができ、安国寺では釣りが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 412
    }
}